係唔係用柏芝同一個醫生？

撞樣撞到嘭嘭聲，最勁係撞埋波

Ching 回龜？